Q: Does Beijing mean "northern capital"?
A: Yes
Q: Are the caves of Dragon Bone Hill near the village of Zhoukoudian in Fangshan District?
A: Yes
Q: Are hutongs disappearing?
A: Yes
Q: When did Beijing host the Olympic Games?
A: Beijing hosted the 2008 Summer Olympics and the 2008 Summer Paralympics.
Q: When was the An Shi Rebellion launched?
A: 755 AD
Q: In 1949, where did Communist forces enter without a fight?
A: Beijing
Q: When did Yuan Shikai die?
A: 1915
Q: Where does air pollution in Beijing come from?
A: Air pollution in Beijing comes from a variety of sources, including industrial emissions, transportation, and coal burning. The city has a large number of factories and power plants that emit pollutants into the air, and the heavy traffic on the roads also contributes to the problem. Additionally, the burning of coal for heating and cooking is a major source of air pollution in the city.
Q: As of August 1st, 2006, how many trains stop daily at the Beijing Railway Station or the Beijing West Railway Station?
A: 343 trains
