Q: Is the flute a musical instrument?
A: The bamboo flute is an important instrument
Q: Is the flute a musical instrument?
A: The bamboo flute is an important instrument
Q: Is it possible to open flutes at one or both ends?
A: fippled or ducted
Q: Is it possible to open flutes at one or both ends?
A: fippled or ducted
Q: Are Indian concert flutes available in standard pitches?
A: Two main varieties of Indian flutes are currently used
Q: Are Indian concert flutes available in standard pitches?
A: Two main varieties of Indian flutes are currently used
Q: What do we refer musicians who play flute?
A: A bansuri
Q: What do we refer musicians who play flute?
A: A bansuri
Q: When was a three-holed flute made from a mammoth tusk discovered?
A: 2004
Q: When was a three-holed flute made from a mammoth tusk discovered?
A: 2004
Q: When did the tin whistle first appear?
A: 12th century
Q: When did the tin whistle first appear?
A: 12th century
Q: What are the oldest known musical instruments?
A: two flutes
Q: What are the oldest known musical instruments?
A: two flutes
Q: When was the pan flute spread to other parts of Europe?
A: 7th century BC
Q: When was the pan flute spread to other parts of Europe?
A: 7th century BC
Q: What does the air stream across this hole create?
A: higher harmonics or upper partials
Q: What is the earliest extant transverse flute?
A: 1285
Q: What is the earliest extant transverse flute?
A: 1285
Q: When does a flute produce sound?
A: from the flow of air against an edge
Q: When does a flute produce sound?
A: from the flow of air against an edge
Q: How can a flute's volume be increased?
A: by making its resonator and tone holes larger
Q: How can a flute's volume be increased?
A: by making its resonator and tone holes larger
Q: Do open-ended flutes have brighter timbres?
A: Open-ended flutes such as the concert flute and the recorder have more harmonics, and thus more flexibility for the player, and brighter timbres
Q: Do open-ended flutes have brighter timbres?
A: Open-ended flutes such as the concert flute and the recorder have more harmonics, and thus more flexibility for the player, and brighter timbres
Q: Where was the oldest flute ever discovered found?
A: 
Q: Where was the oldest flute ever discovered found?
A: 
Q: Are Western flutes simpler than Indian flutes?
A: Indian flutes are very simple
Q: Are Western flutes simpler than Indian flutes?
A: Indian flutes are very simple
Q: Why is a police whistle very wide for its pitch?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: Why is a police whistle very wide for its pitch?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: What are the two main varieties of Indian flutes?
A: fippled or ducted
Q: What are the two main varieties of Indian flutes?
A: fippled or ducted
Q: Has the flute been dated to prehistoric times?
A: 30,000 to 37,000 years ago
Q: Has the flute been dated to prehistoric times?
A: 30,000 to 37,000 years ago
Q: Was the pan flute used in Greece?
A: The pan flute was used in Greece
Q: Was the pan flute used in Greece?
A: The pan flute was used in Greece
Q: Can a flute be played with several different air sources?
A: these flutes varied greatly in size and range
Q: Can a flute be played with several different air sources?
A: these flutes varied greatly in size and range
Q: When was the pan flute used in Greece?
A: 7th century BC
Q: When was the pan flute used in Greece?
A: 7th century BC
Q: When did concert flutes begin appearing in concert ensembles?
A: 16th-century court music
Q: When did concert flutes begin appearing in concert ensembles?
A: 16th-century court music
Q: How many main varieties of Indian flutes are currently used?
A: ten
Q: How many main varieties of Indian flutes are currently used?
A: ten
Q: What material is a chi flute fashioned from?
A: lacquered bamboo
Q: What material is a chi flute fashioned from?
A: lacquered bamboo
Q: How does a flute player change the pitch of the sound?
A: uses a hole on the side of the tube
Q: How does a flute player change the pitch of the sound?
A: uses a hole on the side of the tube
Q: What is the most basic form of the flute?
A: Eb soprano flute
Q: What is the most basic form of the flute?
A: Eb soprano flute
