Q: Was Grover Cleveland born in New York?
A: 1893-18
Q: Was Grover Cleveland born in New York?
A: 1893-18
Q: Did Grover Cleveland win the 1884 election?
A: Cleveland won the Presidency
Q: Did Grover Cleveland win the 1884 election?
A: Cleveland won the Presidency
Q: Did Grover Cleveland support women's suffrage?
A: opponent
Q: Did Grover Cleveland support women's suffrage?
A: opponent
Q: Where was Grover Cleveland married?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: Where was Grover Cleveland married?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: What did Cleveland die from?
A: heart attack
Q: What did Cleveland die from?
A: heart attack
Q: How many years after Cleveland left office did the U.S. win the Spanish-American War?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: How many years after Cleveland left office did the U.S. win the Spanish-American War?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: What did Cleveland's opponents say in 1884 to counter his innocent image?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: What did Cleveland's opponents say in 1884 to counter his innocent image?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: Who did Cleveland run against in 1884?
A: John P. Altgeld
Q: Who did Cleveland run against in 1884?
A: John P. Altgeld
Q: Why did Cleveland want to hide his cancer surgery from the public?
A: financial depression of the country
Q: Why did Cleveland want to hide his cancer surgery from the public?
A: financial depression of the country
Q: Was Grover Cleveland the twenty-seventh president of the United States?
A: twenty-fourth
Q: Was Grover Cleveland the twenty-seventh president of the United States?
A: twenty-fourth
Q: Is Grover Cleveland honest?
A: bedrock honesty
Q: Is Grover Cleveland honest?
A: bedrock honesty
Q: Was Grover Cleveland married in the whitehouse?
A: the only President married in the White House itself
Q: Was Grover Cleveland married in the whitehouse?
A: the only President married in the White House itself
Q: When was he elected sheriff of Erire County, New York?
A: 1871
Q: When was he elected sheriff of Erire County, New York?
A: 1871
Q: When did he die?
A: 1908
Q: When did he die?
A: 1908
Q: Which election did Grover Cleveland win?
A: 1884
Q: Who were Grover Cleveland's parents?
A: Richard Cleveland and Anne Neal
Q: Who were Grover Cleveland's parents?
A: Richard Cleveland and Anne Neal
Q: How many children did Grover Cleveland have?
A: nine
Q: How many children did Grover Cleveland have?
A: nine
