Q: Is the Wisma building the tallest building in Indonesia?
A: Yes
Q: Is the Wisma building the tallest building in Indonesia?
A: Yes
Q: is there a chinese community in jakarta?
A: Yes
Q: is there a chinese community in jakarta?
A: Yes
Q: Is Jakarta the 12th largest city in the world?
A: Yes
Q: Is Jakarta the 12th largest city in the world?
A: Yes
Q: What is the capital of Indonesia?
A: Jakarta
Q: What is the capital of Indonesia?
A: Jakarta
Q: What is the official name of Jakarta?
A: The official name of Jakarta is Daerah Khusus Ibukota Jakarta ("Special Capital City District of Jakarta").
Q: What is the official name of Jakarta?
A: The official name of Jakarta is Daerah Khusus Ibukota Jakarta ("Special Capital City District of Jakarta").
Q: How is the climate in the city?
A: The climate in the city is hot and humid with average daily temperatures ranging from 25° to 36°C (77°-97°F).
Q: How is the climate in the city?
A: The climate in the city is hot and humid with average daily temperatures ranging from 25° to 36°C (77°-97°F).
Q: Where does the name of the city Jakarta come from?
A: The name Jakarta is derived from the Javanese word "jakarta", meaning "chief" or "governor". It was originally used to refer to the site of the royal palace in the old town of Batavia, which was the capital of the Dutch East Indies from 1619 to 1828. The name was later adopted as the official name of the city in 1838.
Q: How is the city's governor chosen?
A: The city's governor is chosen through an election held every five years. The governor is elected by the people of Jakarta, who cast their votes for one of the candidates running for the position. The candidate who receives the most votes is declared the winner and becomes the city's governor.
Q: How is the city's governor chosen?
A: The city's governor is chosen through an election held every five years. The governor is elected by the people of Jakarta, who cast their votes for one of the candidates running for the position. The candidate who receives the most votes is declared the winner and becomes the city's governor.
Q: Why does Jakarta suffer frequent flooding?
A: Jakarta suffers frequent flooding due to clogged sewage pipes and waterways, deforestation near rapidly urbanizing Bogor and Depok, and the fact that 40% of it is below sea level.
Q: Why does Jakarta suffer frequent flooding?
A: Jakarta suffers frequent flooding due to clogged sewage pipes and waterways, deforestation near rapidly urbanizing Bogor and Depok, and the fact that 40% of it is below sea level.
Q: Is the the biggest university in Jakarta the University of Indonesia
A: Jakarta State University
Q: Is Jakarta a city
A: Yes
Q: Is Jakarta a city
A: Yes
Q: Is the most important river the Ciliwung River
A: Yes
Q: Is the most important river the Ciliwung River
A: Yes
Q: Where is Jakarta located
A: Jakarta is located in Indonesia.
Q: Where is Jakarta located
A: Jakarta is located in Indonesia.
Q: Who created Monas Park
A: Monas Park was created by Ir. H.A. Mochtar, a prominent Indonesian architect, and was completed in 1968.
Q: Who created Monas Park
A: Monas Park was created by Ir. H.A. Mochtar, a prominent Indonesian architect, and was completed in 1968.
Q: Do mikrolets travel on the main roads?
A: No
Q: Do mikrolets travel on the main roads?
A: No
Q: What contributes to frequent flooding in Jakarta
A: Clogged sewage pipes and waterways, deforestation near rapidly urbanizing Bogor and Depok, and the fact that 40% of it is below sea level.
Q: What contributes to frequent flooding in Jakarta
A: Clogged sewage pipes and waterways, deforestation near rapidly urbanizing Bogor and Depok, and the fact that 40% of it is below sea level.
Q: Did the economy improve in Jakarta in 2007
A: Yes
Q: Did the economy improve in Jakarta in 2007
A: Yes