Q: Are violinists and fiddlers the same thing?
A: The two methods are not equivalent
Q: Are violinists and fiddlers the same thing?
A: The two methods are not equivalent
Q: Are violins a single size?
A: Violin sizes are not standardized
Q: Are violins a single size?
A: Violin sizes are not standardized
Q: Are violas and cellos in the same family of instruments as violins?
A: The two methods are not equivalent
Q: Are violas and cellos in the same family of instruments as violins?
A: The two methods are not equivalent
Q: Where does the word "violin" come from?
A: Middle Latin word vitula
Q: Where does the word "violin" come from?
A: Middle Latin word vitula
Q: What is someone who makes violins called?
A: luthiers
Q: What is someone who makes violins called?
A: luthiers
Q: How many strings does a violin usually have?
A: four
Q: How many strings does a violin usually have?
A: four
Q: What are violins made of?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: What are violins made of?
A: NO_ANSWER_GENERATED
Q: How long have people been making instruments like violins?
A: Golden Age
Q: How long have people been making instruments like violins?
A: Golden Age
Q: Whate is the usual pitch range of a violin?
A: 440 Hz
Q: Whate is the usual pitch range of a violin?
A: 440 Hz
Q: Does a violin have four strings?
A: Some violinists have fine tuners on all 4 strings
Q: Does a violin have four strings?
A: Some violinists have fine tuners on all 4 strings
Q: Is the violin supported by the left shoulder?
A: supported by the left shoulder
Q: Is the violin supported by the left shoulder?
A: supported by the left shoulder
Q: Is the violin shaped like an hourglass?
A: its "hourglass" shape
Q: Is the violin shaped like an hourglass?
A: its "hourglass" shape
Q: What were strings first made out of?
A: sheep gut
Q: What were strings first made out of?
A: sheep gut
Q: What is a violin called informally?
A: fiddle
Q: What is a violin called informally?
A: fiddle
Q: What does vitula mean?
A: stringed instrument
Q: What does vitula mean?
A: stringed instrument
Q: What is a person that makes or repairs violins called?
A: luthiers
Q: What is a person that makes or repairs violins called?
A: luthiers
Q: What does the "voice" of a violin depend upon?
A: its shape
Q: What does the "voice" of a violin depend upon?
A: its shape
Q: Is the violin a percussion instrument?
A: Musical Instrument Samples
