Q: Are violinists and fiddlers the same thing?
A: No.
Q: Are violinists and fiddlers the same thing?
A: No.
Q: Are violins a single size?
A: No
Q: Are violins a single size?
A: No
Q: Are violas and cellos in the same family of instruments as violins?
A: Yes
Q: Are violas and cellos in the same family of instruments as violins?
A: Yes
Q: Where does the word "violin" come from?
A: The word "violin" comes from the Middle Latin word vitula, meaning "stringed instrument"; this word is also believed to be the source of the Germanic "fiddle".
Q: Where does the word "violin" come from?
A: The word "violin" comes from the Middle Latin word vitula, meaning "stringed instrument"; this word is also believed to be the source of the Germanic "fiddle".
Q: What is someone who makes violins called?
A: A luthier or a violin maker.
Q: What is someone who makes violins called?
A: A luthier or a violin maker.
Q: How many strings does a violin usually have?
A: A violin usually has four strings.
Q: How many strings does a violin usually have?
A: A violin usually has four strings.
Q: What are violins made of?
A: Violins are usually made from different types of wood, and it is generally strung with gut or steel strings.
Q: What are violins made of?
A: Violins are usually made from different types of wood, and it is generally strung with gut or steel strings.
Q: How long have people been making instruments like violins?
A: The violin has been in existence since the 16th century.
Q: How long have people been making instruments like violins?
A: The violin has been in existence since the 16th century.
Q: Whate is the usual pitch range of a violin?
A: The usual pitch range of a violin is four octaves, although a skilled player may easily play more than two octaves on a single string.
Q: Whate is the usual pitch range of a violin?
A: The usual pitch range of a violin is four octaves, although a skilled player may easily play more than two octaves on a single string.
Q: Does a violin have four strings?
A: Yes
Q: Does a violin have four strings?
A: Yes
Q: Is the violin supported by the left shoulder?
A: Yes
Q: Is the violin supported by the left shoulder?
A: Yes
Q: Is the violin shaped like an hourglass?
A: Yes
Q: Is the violin shaped like an hourglass?
A: Yes
Q: What were strings first made out of?
A: Sheep gut (commonly known as catgut)
Q: What were strings first made out of?
A: Sheep gut (commonly known as catgut)
Q: What is a violin called informally?
A: A fiddle
Q: What is a violin called informally?
A: A fiddle
Q: What does vitula mean?
A: "stringed instrument"
Q: What does vitula mean?
A: "stringed instrument"
Q: What is a person that makes or repairs violins called?
A: A luthier, or simply a violin maker.
Q: What is a person that makes or repairs violins called?
A: A luthier, or simply a violin maker.
Q: What is a person that makes or repairs violins called?
A: A luthier, or simply a violin maker.
Q: What does the "voice" of a violin depend upon?
A: The "voice" of a violin depends upon its shape, the wood it is made from, the graduation (the thickness profile) of both the top and back, and the varnish which coats its outside surface.
Q: Is the violin a percussion instrument?
A: No

